﻿
**Dinsdag 5 September 2017**
-------
Vandaag hebben we hoorcollege gehad over ontwerpproces. We kregen heel uitgebreid uitleg over design. De structuur was heel goed gebouwd. Ik heb hierbij veel aantekeningen gemaakt op mijn dummy. Wat ik heel goed vond was dat hij met makkelijke dia’s had laten zien om zijn verhaal te versterken.








































































